<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="entries_list_preference">
        <item>Биолого-почвенный факультет</item>
        <item>Географический факультет</item>
        <item>Геологический факультет</item>
        <!--item>Гуманитарно-эстетический факультет</item-->
        <item>Естественно-Географический Факультет</item>
        <item>Исторический факультет</item>
        <item>Институт социальных наук</item>
        <!--item>Отделение философии и теологии</item-->
        <item>Пединститут ИГУ</item>
        <item>ПИ ИГУ</item>
        <item>Сибирско-американский факультет</item>
        <!--item>Факультет бизнеса и менеджмента</item-->
        <item>ИМЭИ</item>
        <!--item>Факультет педагогики</item-->
        <item>Факультет прикладной психологии</item>
        <item>Факультет психологии</item>
        <item>Факультет сервиса и рекламы</item>
        <!--item>Факультет специального и инклюзивного образования</item-->
        <!--item>Факультет технологии и предпринимательства</item-->
        <item>Факультет филологии и журналистики</item>
        <item>Физический факультет</item>
        <item>Химический факультет</item>
        <item>Юридический институт</item>
    </string-array>

    <string-array name="entryvalues_list_preference">
        <item>62036525</item>
        <item>38960668</item>
        <item>38070589</item>
        <!--item></item-->
        <item>94047291</item>
        <item>52008207</item>
        <item>897959</item>
        <!--item></item-->
        <item>101769965</item>
        <item>59724732</item>
        <item>529989</item>
        <!--item></item-->
        <item>12998578</item>
        <!--item></item-->
        <item>34835397</item>
        <item>6228806</item>
        <item>49383548</item>
        <!--item></item-->
        <!--item></item-->
        <item>58317625</item>
        <item>49341230</item>
        <item>62125802</item>
        <item>44589291</item>
    </string-array>

    <string-array name="city">
        <item>Иркутск</item>
        <item>Красноярск</item>
        <item>Челябинск</item>
    </string-array>

    <string-array name="university_Irkutsk">
        <item>ИГУ</item>
        <item>ИрГТУ</item>
        <item>ИГМУ</item>
        <item>ИГЛУ</item>
        <item>ВСГАО</item>
        <item>САПЭУ</item>
        <item>ИрГУПС</item>
        <item>ВСИ МВД</item>
        <item>ИГСХА</item>
        <item>БГУЭП</item>
    </string-array>

    <string-array name="faculty_ISU">
        <item>Физический факультет</item>
        <item>ИМЭИ</item>
        <item>Химический факультет</item>
        <item>Биолого-почвенный факультет</item>
        <item>Геологический факультет</item>
        <item>Географический факультет</item>
        <item>Исторический факультет</item>
        <item>Факультет филологии и журналистики</item>
        <item>Юридический институт</item>
        <item>Международный институт экономики и лингвистики</item>
        <item>Сибирско-американский факультет</item>
        <item>Факультет психологии</item>
        <item>Факультет сервиса и рекламы</item>
        <item>Институт социальных наук</item>
        <item>Факультет религиоведения и теологии</item>
        <item>Факультет бизнеса и менеджмента</item>
        <item>Гуманитарно-эстетический факультет</item>
        <item>Естественно-географический факультет</item>
        <item>Факультет компьютерных наук</item>
        <item>Факультет педагогики</item>
        <item>Факультет прикладной психологии</item>
        <item>Факультет специального и инклюзивного образования</item>
        <item>Факультет технологии и предпренимательства</item>
        <item>Факультет математики</item>
    </string-array>

    <string-array name="cityid">
        <item>19094</item>
        <item>19094</item>
        <item>19095</item>
        <item>45685</item>
    </string-array>

    <string-array name="irkutskfacultyid">
        <item>2734</item>
        <item>2734</item>
        <item>2735</item>
        <item>2736</item>
        <item>2737</item>
        <item>2738</item>
        <item>2739</item>
        <item>2740</item>
        <item>2741</item>
        <item>2742</item>
        <item>2743</item>
        <item>2744</item>
        <item>2745</item>
        <item>2746</item>
        <item>2747</item>
        <item>12282</item>
        <item>12283</item>
        <item>15716</item>
        <item>15717</item>
        <item>15718</item>
        <item>15719</item>
        <item>15720</item>
        <item>15721</item>
        <item>15722</item>
        <item>16285</item>
    </string-array>

    <string-array name="achievement_category">
        <item>Учебная деятельность</item>
        <item>Научная деятельность</item>
        <item>Спортивная деятельность</item>
        <item>Творчество</item>
        <item>Общественная деятельность</item>
    </string-array>

    <string-array name="achievement_subcategory_study">
        <item>Получение студентом по итогам промежуточной аттестации в течение не менее 2 следующих друг за другом семестров, предшествующих назначению стипендии, оценок «отлично» и «хорошо» при наличии не менее 50 процентов оценок «отлично»</item>
        <item>Признание студента победителем или призером проводимых учреждением высшего профессионального образования, общественной и иной организацией международной олимпиады, конкурса, соревнования, состязания и иного мероприятия, направленных на выявление учебных достижений студентов, проведенных в течение 2 лет, предшествующих назначению стипендии.</item>
        <item>Признание студента победителем или призером проводимых учреждением высшего профессионального образования, общественной и иной организацией всероссийской олимпиады, конкурса, соревнования, состязания и иного мероприятия, направленных на выявление учебных достижений студентов, проведенных в течение 2 лет, предшествующих назначению стипендии.</item>
        <item>Признание студента победителем или призером проводимых учреждением высшего профессионального образования, общественной и иной организацией ведомственной или региональной олимпиады, конкурса, соревнования, состязания и иного мероприятия, направленных на выявление учебных достижений студентов, проведенных в течение 2 лет, предшествующих назначению стипендии.</item>
    </string-array>

    <string-array name="achievement_subcategory_art">
        <item>Получение студентом в течение 2 лет, предшествующих назначению повышенной стипендии, награды (приза) за результаты культурно-творческой деятельности, осуществленной им в рамках деятельности, проводимой учреждением высшего профессионального образования или иной организацией, в том числе в рамках конкурса, смотра и иного аналогичного международного мероприятия;</item>
        <item>Получение студентом в течение 2 лет, предшествующих назначению повышенной стипендии, награды (приза) за результаты культурно-творческой деятельности, осуществленной им в рамках деятельности, проводимой учреждением высшего профессионального образования или иной организацией, в том числе в рамках конкурса, смотра и иного аналогичного всероссийского мероприятия.</item>
        <item>Получение студентом в течение 2 лет, предшествующих назначению повышенной стипендии, награды (приза) за результаты культурно-творческой деятельности, осуществленной им в рамках деятельности, проводимой учреждением высшего профессионального образования или иной организацией, в том числе в рамках конкурса, смотра и иного аналогичного ведомственного и регионального мероприятия.</item>
        <item>Публичное представление студентом в течение года, предшествующего назначению повышенной стипендии, созданного им произведения литературы или искусства (литературного произведения, драматического, музыкально-драматического произведения, сценарного произведения, хореографического произведения, пантомимы, музыкального произведения с текстом или без текста, аудиовизуального произведения, произведения живописи, скульптуры, графики, дизайна, графического рассказа, комикса, другого произведения изобразительного искусства, произведения декоративно-прикладного, сценографического искусства, произведения архитектуры, градостроительства, садово-паркового искусства, в том числе в виде проекта, чертежа, изображения, макета, фотографического произведения, произведения, полученного способом, аналогичным фотографии, географической, геологической, другой карты, плана, эскиза, пластического произведения, относящегося к географии, топографии и другим наукам, а также другого произведения).</item>
        <item>Участие студента в проведении (обеспечении проведения) публичной культурно-творческой деятельности воспитательного, пропагандистского характера и иной общественно значимой публичной культурно-творческой деятельности; баллы выставляются за каждое мероприятие.</item>
    </string-array>

    <string-array name="achievement_subcategory_sport">
        <item>Получение студентом в течение 2 лет, предшествующих назначению повышенной стипендии, награды (приза) за результаты спортивной деятельности, осуществленной им в рамках спортивных международных, мероприятий, проводимых учреждением высшего профессионального образования или иной организацией.</item>
        <item>Получение студентом в течение 2 лет, предшествующих назначению повышенной стипендии, награды (приза) за результаты спортивной деятельности, осуществленной им в рамках спортивных всероссийских мероприятий, проводимых учреждением высшего профессионального образования или иной организацией.</item>
        <item>Получение студентом в течение 2 лет, предшествующих назначению повышенной стипендии, награды (приза) за результаты спортивной деятельности, осуществленной им в рамках спортивных ведомственных или региональных мероприятий, проводимых учреждением высшего профессионального образования или иной организацией.</item>
        <item>Участие студента в спортивных мероприятиях воспитательного, пропагандистского характера и (или) иных общественно значимых спортивных мероприятиях; баллы выставляются за каждое мероприятие.</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="achievement_subcategory_social">
        <item>Участие в деятельности общественного объединения.</item>
        <item>Участие студента в проведении (обеспечении проведения) социально ориентированной, культурной (культурно-просветительской, культурно-воспитательной) деятельности в форме шефской помощи, благотворительных акций и иных подобных формах; баллы выставляются за каждое мероприятие.</item>
        <item>Участие студента в проведении (обеспечении проведения) общественной деятельности, направленной на пропаганду общечеловеческих ценностей, уважения к правам и свободам человека, а также на защиту природы; баллы выставляются за каждое мероприятие.</item>
        <item>Участие студента в проведении (обеспечении проведения) общественно значимых культурно-массовых мероприятий; баллы выставляются за каждое мероприятие.</item>
        <item>Участие студента в деятельности по информационному обеспечению общественно значимых мероприятий, общественной жизни учреждения высшего профессионального образования (в разработке сайта учреждения высшего профессионального образования, организации и обеспечении деятельности средств массовой информации, в том числе в издании газеты, журнала, создании и реализации теле- и радиопрограмм учреждения высшего профессионального образования); баллы выставляются за каждый информационный материал.</item>
        <item>Участие студента в обеспечении защиты прав студентов; баллы выставляются за каждое мероприятие.</item>
        <item>Безвозмездное выполнение студентом общественно полезной деятельности, в том числе организационной, направленной на поддержание общественной безопасности, благоустройство окружающей среды, природоохранной деятельности или иной аналогичной деятельности; баллы выставляются за каждое мероприятие.</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="achievement_subcategory_science">
        <item>Получение студентом в течение 2 лет, предшествующих назначению повышенной стипендии награды (приза) за результаты научно-исследовательской работы, проводимой учреждением высшего профессионального образования или иной организацией.</item>
        <item>Получение студентом в течение 2 лет, предшествующих назначению повышенной стипендии документа, удостоверяющего исключительное право студента на достигнутый им научный (научно-методический, научно-технический, научно-творческий) результат интеллектуальной деятельности (патент, свидетельство).</item>
        <item>Получение студентом в течение 2 лет, предшествующих назначению повышенной стипендии гранта на выполнение научно-исследовательской работы.</item>
        <item>Наличие у студента публикации в научном (учебно-научном, учебно-методическом) международном издании, индексируемом в базе данных "Сеть науки" (Web of Science), в течение года, предшествующего назначению повышенной стипендии.</item>
        <item>Наличие у студента публикации в научном (учебно-научном, учебно-методическом) международном издании учреждения высшего профессионального образования или иной организации в течение года, предшествующего назначению повышенной стипендии.</item>
        <item>Наличие у студента публикации в научном (учебно-научном, учебно-методическом) всероссийском издании учреждения высшего профессионального образования или иной организации в течение года, предшествующего назначению повышенной стипендии.</item>
        <item>Наличие у студента публикации в научном (учебно-научном, учебно-методическом) ведомственном или региональном издании, в издании учреждения высшего профессионального образования или иной организации в течение года, предшествующего назначению повышенной стипендии.</item>
        <item>Публичное представление студентом в течение года, предшествующего назначению повышенной стипендии, результатов научно-исследовательской работы, в том числе путем выступления с докладом (сообщением) на конференции, семинаре и ином международном мероприятии, проводимом учреждением высшего профессионального образования, общественной или иной организацией.</item>
        <item>Публичное представление студентом в течение года, предшествующего назначению повышенной стипендии, результатов научно-исследовательской работы, в том числе путем выступления с докладом (сообщением) на конференции, семинаре и ином всероссийском мероприятии, проводимом учреждением высшего профессионального образования, общественной или иной организацией.</item>
        <item>Публичное представление студентом в течение года, предшествующего назначению повышенной стипендии, результатов научно-исследовательской работы, в том числе путем выступления с докладом (сообщением) на конференции, семинаре и ином ведомственном или региональном мероприятии, проводимом учреждением высшего профессионального образования, общественной или иной организацией.</item>
    </string-array>



</resources>